海外戰線-英文新聞link加各人權組織聲明

基於下星期有英國國會議員回覆我話會就條例提出質詢
我打算send 多幾條link比佢
我想要講612警方暴力既英文link
特別講搶傷者果d
佢立場似Alistair carmichael比較有力

有source 麻煩post出黎thanks

好多都無英文，只有影片link

Shoot tear gas bombs on journalists (中文字幕)

youtube同facebook有大量片，不過無人翻譯/搬運，議員接唔接受facebook link / youtube link

因為外國媒體好難深入各處拍攝，好多暴力畫面只有香港媒體同示威者自己拍，缺乏英語翻譯同宣傳

That's fine
有片有真相

議員發言咩link都得
我係提供下d source比佢咁解

推

Yeah開post係因為多數link都係中文
主要想select幾樣野比佢睇
屌到Jeremy hunt一楝都無就得啦

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

認真
英文片堅係少
全部 本地 直播都係中文

但我認為
俾原片就夠
同佢講 唔譯啦 唔想令到你bias
就咁睇畫面都好足夠（excessive use of violence )
佢再問先俾番啲字幕片佢

其實我會translate 個context

今晚打字
Push

搵唔番射頭條片

佢之後俾畜牲兜口兜面俾人用胡椒噴霧噴

仲有一個係有個鬼佬話自己腳痛之後畜牲當滅蟲咁噴到一臉都係

呢個鬼佬記者page有大量，多謝巴打！

push

Protestors cough blood

Police ganged up on protesters

HK Police attacking english-speaking

Head damage in protesters

Police dragging passed out protesters

HK Police forbid ambulance to rescue

HK police attacking civilians in the tube

Police shooting civilians

tear gassing Press

Rounding up protesters

Police tear gassing protesters

[NOW]police clearing CBD with violence

Police ganged up protesters HKU

amazeballs

MP agree左之後我會share response

reply己send
順手寫左句thanks比alistair carmichael

人權組織嘅joint obdervation